香港人係咪覺得自己已經贏左啊？！我要set deadline啊！

係，我地係贏左個區選！不過條路重係好漫長，要開心已經開心左，香檳都飲埋。
但我地宜家要搞係一個大遊行，哩個遊行主題係“set死線回應五大訴求！否則手足將無限升級！”
拜託大家積極少少,推遊行有關post！
宣傳遊行最好俾足兩至三個星期，因為人一定要多先反應到投票市民係企我地嗰邊！

dead line!支持

唔洗再開呢啲POST
deadline set左
成個星期都有集會有活動

勇武開花就自動波即興
先唔會比人拉
依家全連登已經無人再打飛機區選 進入左作戰了

［主線任務日程］兩條支線成功 但主線最重要呀